﻿Предмет программной инженерии Белобеев 12
Жизненный цикл проекта. Модель и методология Колобанова 11
Наследование от лямбда выражений в C++ Матрохин 11

Области знаний SWEBOK Обзор Рево 11
Области знаний SWEBOK (требования) Казначеев 11
Оценка трудоёмкости Еленский 12
Техническое задание (ГОСТ 19.201-78) Тюрин 11
Виды программных документов ЕСПД. Обязательные документы Соколов 11


Стандарты разработки. ISO/IEC 12207 «Software Lifecycle Processes» (ГОСТ Р ИСО/МЭК 12207-2010) Грошихин, Павлов 11
Схемы алгоритмов, программ, данных и систем (ЕСПД, другие виды) Николаев 12
Области знаний SWEBOK (тестирование) Жилинский 11
Семантическое версионирование,  ИПОВС-11 Маджидов А
Инверсия управления 12 Бычков


Стандарты оформления. ЕСПД, применимость КСАС и ЕСКД Леонтьев 12
Оформление кода Петров 12
Эксплуатационные документы Лихт 11
Паттерн Декоратор Цымбалов 11
Паттерн  Медведев ИПОВС-12
Расширение концепции Аллокатор C++ Глебов Андрей 11
Вёрстка под WebView в Андроид — Раджабиён, Маджидов 11
TDD Васильчук 12с
Паттерн Дорофеев 12с

Области знаний SWEBOK (оставшиеся)
Описание какой-либо методологии разработки [на примере своей: +2]
Стадии и этапы разработки (ГОСТ 19.102-77) в Agile-методологиях
Паттерны (шаблоны) проектирования [на примере своей разработки: +1]

Тема может быть предложена докладчиком (необходимо утверждение
преподавателя).
